到底愛情同友情有咩分別？

都係情感，其實兩者有乜嘢唔同？有冇人可以話畀我知個分別喺邊？我唔係幾明、幾分到。

兩個字唔同寫法、讀音。

你嘅意思係即刻兩者其實一樣，只係叫法唔同？好似𨋢同升降機都係指同一件物件咁？好會掛。

唔會啩。

屌過先叫愛情

照你咁講嗰啲反對婚前性行為嘅情侶咪冇即係冇愛情？

朋友同自己係兩個人
愛人，想同佢合而為一
無時無刻都陪住佢

唔係朋友之間都會呷醋㗎咩？聽聞女人堆之間成日發生。自己同身邊啲friend亦疑似發生過類似事件。

唔知。原來唔一樣？

同樣都會受傷

其實我唔覺得你challenge我。

其實普遍人係咪會覺得發生喺異性嘅友情就係愛情？

親密關係
同朋友嘅界線唔同

會心跳會緊張會好開心會成日想痴住佢見到佢

兩者分別在於，當前者認清對方為人處事既時候會分手，而後者則會保持聯絡，因為大家都實有互相利用價值既時候

冇 平時對朋友好到好似男女朋友咁

愛情唔一定一世
友情可以一世

愛情：某d moments會令你想拖佢攬佢等既親密動作
友情：你唔會想做呢d親密動作，甚至覺得噁心

Lm

呢樣最明顯

異性朋友都可以玩得好close架 分別係邊其實

愛情，認真的會以結婚為目標(play boy/girl 以搞野為目標，我唔當係愛情)
因為是過一輩子的伴侶，你所要求的條件，例如外表、性格都會比朋友高。
而你為左鎖住同佢的愛情關係，你亦都更願意做滿足對方的事，包括夾對方的價值觀。

我對住一個女人係會咁，係咪即係可以肯定我唔係異性戀，一定係同性戀或者雙性戀。

係掛 有咩問題

父母唔鍾意，唔會接收我嘅性取向。

同埋我唔應該對嗰個人有呢啲感覺。

連登答案

同性-愛情
異性-友情

朋友會仆野?

對於一個俾人飛嘅原因系我同佢好似朋友 真心想知朋友系米會仆野

相處上除咗次數唔同
其實分別唔太大

但係會構成愛情嘅形成
有個好重要啲原因
就係不知名嘅愛
好難搵到原因，你好好多時都唔知自己點解會鐘意佢
咁嘅情況下一齊到先係愛情

否則同朋友相處冇乜大分別
啱傾，價值觀相近，興趣相近，性格夾到

愛會慢慢變淡 咁當有日淡到消失咗嘅時候系米就已經變番朋友嘅愛

記得有人研究過
所有女性都具備一定程度嘅同性戀傾向

心中份量嘅輕重之分。

即係你有同性戀傾向

愛情會sweet d.，有限期
友情易keep d

唔好笑...

諗咗十年-.-

諗過個啦

十年後番黎同你講

Set咗鬧鐘

十年之約

違約要賠多十年

十年之後你記得先算